林鄭月娥其實係靚女

林鄭後生幾靚女 但是紅顏禍港 還是下台吧

紅顏

咪痴線
邊個唔知佢以前同依家一樣樣

個時幾清純幾pure

巴打食開屎？

林鄭係古典美個種 屬於耐看型

點解可以同而家冇分別

中共個紅

巴打，唔好搞啲咁嘅野，想嘔

保養得好

純粹評論佢既樣，佢既為人大家都知

樓主只係助攻外貌協會出來抗議 用心良苦

曾任權玩cosplay?

同感 好似

村姑古典美?

咪玩啦師兄
李慧琼後生就真係正
好多醫生律師媾佢

似撚到

講還講

嘩, 師兄你食得咁偏, 好難討論落去喎

隻眼有事？

曾陰權呢呀喂

相呢

x2

靚喺邊？

連登不嬲都多人重口味嘅，我都睇透㗎喇原本，但巴打你噉都啃得落真係

以前長毛有個節目同曾玉成9up
有提過

屌你老母食緊飯差啲嘔

相？

而家都係45歲姐睇唔出之前有幾靚喎

我覺得有一種出汙泥而不染既美 你地既審美觀先偏

范徐麗泰後生
袁彌明

咁靚千其唔好印海報周街貼支持佢
留返你貼牆貼天花貼門口夠啦

巴打你認真

屌你

鄭月娥都食我都係返去玩劉淑儀算

但睇呢個post, 15年前既李慧琼塊面好撚方喎

氣質差好遠

邊到靚

。。

那是正式錄用的醫生律師嗎

國師咁嘅樣

耐唔耐看就心照， 但就好似好耐打

成個書蟲咁樣都話正？！你用下個閪腦諗嘢喇,成撚日谷精上腦咁.

( Show Blocked User - 汪籽嘩 )

盲人都識上連登

仲重口味過我
Btw陳淑莊 楊岳橋 陳玉娥

笑到我仆街

你可唔可以賠返我個午餐
睇完冇曬胃口

有冇鄭若驊後生啲相

點解可以差咁遠

？？？

有d似曾任權

原來貪曾有易服癖

屌啊
恐怖過龍心

笑撚死

巴打最近壓力大？

咁你都肯屌

發生咩事

發左福無計
拿呢d就真係靚啦

呢d就有圖

天山童姥～

被植入者曾經說過中此招者「求生不能，求死不得」，而會受制於他人。威力極強，如果被植入而未取出來，則必須定期服用「鎮癢丸」，否則麻癢難當

巴打係垃圾焚化爐

你屌埋我嗰份

完美演繹 相由心生

上面全部自挖雙目啦

林生都得啦